（接力愛国）陳錦鴻：守護香港 周海媚：不能再亂下去了

《逃犯條例》修訂引發連串風波愈鬧愈激烈，香港多位藝人佘詩曼、楊千嬅、蔡少芬與丈夫張晉、陳法蓉、陳曉東、朱茵、鄧萃雯等均已表態愛國愛港。

央視新聞今早在微博發放周海媚接力守護香港的片段，說：「香港的局勢牽動人心，無論如何香港不能再亂下去了。我在香港出生、成長、工作，中國是我的祖國，香港是我家。我愛中國，我愛我家。希望香港盡快恢復安寧、平靜、和諧。」
陳錦鴻稍早亦有拍片稱：「我愛中國，我愛香港。每一個中國人都應該守衛香港。我愛我的祖國。」另外，陳松伶今早在微博發文：「我是中國人，我以此為傲」。惠英紅前夜也有發文「#香港是中國的香港#！加油中國加油香港」。

http://hd.stheadline.com/life/ent/realtime/1570522/即時-娛樂-接力陳錦鴻守護香港-周海媚-不能再亂下去了

平時人模人樣
一到大是大非d狗態盡現

公平咩

許文標

以為自己係邊個
咪人一個 有咩私下同朋友講咪得
無人問佢地意見喎

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

傻閪孖吉

好核突

死翻去拍戲啦 成班戲子 毫無社會貢獻但賺大錢嘅寄生蟲

成班垃圾

陳生支持何君堯你話佢係咩人

周海媚係大陸住左好耐扮咩港人

好開心
一次過睇清班賣港賊真面目

抵你個仔自閉。又岩嘅。唔奶共儲定幾個錢。第時個仔搵鬼人要咩

屬於香港既#metoo行動上線啦

方法已經比左你 係咪想要國際關注

喺大陸都冇人識你 講嚟比邊個聽

呢班賣港賊泯視200萬民意

成班鳩支孖碌

唉見阿彪嗰時加入港視以為佢應該黃，點知都係愛國撚
好心佢啦，佢響大陸都無market架啦
奶黎把撚咩